**Доступные команды**

В корне проекта запустить

`make dev-up` - Поднять проект
`make dev-build` - Пересобрать проект
`make dev-hardreset` - Удалить всё что можно и запустить проект 
как в первый раз

PMA запускается по адресу localhost:8086
Сайт запукскается по адресу: localhost:85
